[求分析] 用開iPad Kindle app,有冇需要買部Kindle?

本身有啲抗拒睇電子書,呢幾個月開始用kindle個app先發覺原來好方便,亦買咗唔少書 就嚟black friday諗起amazon可能有折,又有啲心思思,有冇巴絲可以俾啲意見?

無得比一定買kindle

E-ink 好好的又沒藍光

直接屌部sony dpt

係咪買paperwhite就夠?

係咪睇得耐都唔會特別眼攰/最多同睇printed copy差不多

貴

唔睇pdf嘅話係
抵屌

Kindle最平個部好正